DSE 地理私補

DSE 地理5*
有意可以tg 傾傾

14年 5**
有興趣留tg
lihkgym

DSE 地理5**
有意可以tg 傾傾

17年5**
有意留tg

15年5*
有意Pm

算撚數啦
地理5**都唔會搵到學生
識人/絲打另計

利申 有丁 地理5**搵左成年都冇學生

係香港補地理真係好難

地理系dean list 都搵唔到

16 5**
5* 學人出黎補
Geog 都要補